[十月三十一日] 紐約曼哈頓下西城槍擊恐襲 8死15傷

又來

Eight dead in terror attack after truck careens down a cycle path near Ground Zero before the male driver, 29, runs off and is shot by cops while waving imitation firearms and screaming Allahu Akbar
The truck rammed into cyclists and runners on the West Side Highway on Tuesday shortly after 3pm
Driver drove south from further uptown and mounted the bike path a few blocks above Chambers Street
He mowed down several cyclists and runners, according to police sources, then crashed into a school bus
The driver then reportedly got out of the Home Depot truck with fake guns in his hands and was shot by police
The suspect survived and is in hospital but it remains unclear how many he injured in his path of destruction
He had rented the truck from Home Depot which said it was cooperating with authorities after the attack

The driver of a truck which mowed down seven people on the West Side Highway bike path on Tuesday afternoon is pictured after emerging from the vehicle with a fake firearm in his hand

The rented Home Depot truck which plowed through cyclists and runners on a bicycle path on the West Side Highway in lower Manhattan on Tuesday afternoon. Its driver was shot in the leg by police and is in hospital

He came to a stop by crashing into a school bus after plowing through others on the bike path. There were several children inside the bus and some are feared to have been injured but none are in a critical condition

The driver eventually came to a stop beneath the Tribeca bridge at Chambers Street where he got out of the car and was shot. The car took with it a large amount of debris from the cycle path and beside it and was smashed in at the front

Cyclists are among the dead. Above, one victim lies beneath a sheet next to a crumpled Citibike after being hit

The scene at a bicycle path on the West Side Highway which the driver is said to have driven down after veering off-road

Shattered bicycles on the West Side Highway bike path where six people are feared to have been killed as they were mowed down

The truck came to a stop after crashing into a school bus at Chambers Street. It remains at the scene

source:

CNN：紐約市長白思豪定性為恐怖襲擊

Terrorist attack都無人理

細字濃縮試用版
經crosscheck多個post，確信五毛名單臚列如下：三色貓、法國佬巫斯義、群龍共舞、優美開始、JR、RedBaron、Gladiclus、D_Wade、dewi、newlife、bbchu、十卜Ching、侵B、吾系甘開心牙、返六日唔撚易、毛澤東

證據一：五毛一見字眼空群而出
連狗對五毛問題視而不見、置若罔聞，與全連登作對

【枕戈待旦】有關被連狗封鎖禁言之嚴正聲明

刺刀捅向習匪頭 鏟平地獄鬼國

【黑暗】濕鳩塞鷗兄已遭連尼住禁言七日

證據二：五毛擾亂視聽妖言惑眾
JR：(人手置頂) 屈毛黨名單

RedBaron：關愛座呢隻五毛都算高招

Gladiclus：（大踢爆）關愛座hunter係5毛！被bam屈毛派親身指證！

JR：要求admin立即ban左三位會員︰關愛座hunter, 濕鳩塞鷗, 1000歲人瑞

RedBaron（已改名）：香港獨立之後一定要實行獨裁

根本冇得避

所以根本住邊到都避唔到

踩下單車都可以恐襲車死

God bless america

allahu akbar

咁快

美國東北班左膠精英都有今日
伊斯蘭教終於打到黎

好明顯啦，疑犯烏兹別克人

唔一定伊斯蘭教，不過話揸假槍就真有病

索馬里就話姐，紐約都冇人care?